如果bno係當玩具計, 香港法院當日扣押胡志偉就係司法迫害

我都想睇班法治膠點合理化呢單野
要求david tang上水

潘兆初:如果集會只得十人，假設有人涉及違法行為，其他人為何不能即使離開(姐係無立即走就當共犯)

但吳重儀,莫梓沖N次以被告試圖離開現場就係身有屎判監
--------
而呢種完全矛盾大陸師公會至今無任何解釋

香港政府講法
一時就話bno連旅遊證件地位都無

一時就話BNO只係唔當國籍
但對英國政府而言BNO係係居英權受限的英國身份

重點係係bno係咩應由英國話事
呢個就涉及外交問題,根據基本法關條黨委法官屁事,外交問題應該先提請中央
--------
所以所謂香港法治根本係笑話

因為係1月31日先計，所以胡志偉都係犯法

要睇中共龍門點set
係修改定解釋
如果係解釋胡志偉可以受惠

無錢講條撚法治咩！

2020 年 6 月
大和：若香港走資不超過1.2萬億元 任何壓力可控

2020 年 11 月
走資情況估算達1348億美元

原來11月走左 10000 億，走多 2000 億佢就收皮！！！

不過其實都唔需要係認真研究中共班撚屌講咩
連示威現場走定唔走當共犯, 香港法官都一再搬龍門

所以一切係主權問題